我廠長account十幾年

點解會俾人bam左